得閒吹下水~

有冇人係身邊好多異性朋友，都好多人溝，但就係覺得冇一個啱自己利申絲打

咁絲打你都幾辛苦
你有咩擇偶條件先？

我係冇人溝
但身邊個個以為我多仔溝
仔係多
但冇人溝我呀
哭L咗

我擇偶條件好簡單，認真做人就夠了~

係咪你外在太好吖？

個個知我冇仔都話唔信
真係冇仔呀

咁你身邊d異性朋友個個都好唔認真？
點樣為之認真？

其實我都係咁。。。個個都好似覺得自己有仔，但好缺

等我出手

唔係唔認真，只係大家識得太耐，唔會用異性嘅角度嚟睇大家。我諗認真做人係努力做好自己本分就夠，唔好渾渾噩噩

你有咩絕技吖

碌鳩識轉彎

冇用！

我有撚用！

乜野先算有用